# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-29 15:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:71 admin.py:128
#, python-format
msgid "%s 's sms has been sent successfully"
msgstr "%s 短信已发送"

#: admin.py:75 admin.py:94 admin.py:131
msgid "1 sample was"
msgstr "1个样品被"

#: admin.py:77 admin.py:96 admin.py:133
#, python-format
msgid "%s samples were"
msgstr "%s 个样品被"

#: admin.py:78
#, python-format
msgid "%s successfully marked as sample received,"
msgstr "%s 标记为已收样"

#: admin.py:80 admin.py:136
#, fuzzy, python-format
msgid "Fail to send sms: %s 's phone %s, Error: %s"
msgstr "未成功发送短信：%s 的手机号 %s"

#: admin.py:82
msgid "Make selected samples as received"
msgstr "标记所选的样品为已收样"

#: admin.py:97
#, python-format
msgid "%s successfully marked as analysing,"
msgstr "%s 标记为分析中"

#: admin.py:98
msgid "Make selected samples as analysing"
msgstr "标记所选的样品为分析中"

#: admin.py:134
#, python-format
msgid "%s successfully marked as finished"
msgstr "%s 标记为已完成"

#: admin.py:138
msgid "Make selected samples as finished"
msgstr "标记所选的样品为已完成"

#: admin.py:144
msgid "Customer information"
msgstr ""

#: admin.py:172
msgid "1 code was"
msgstr "1个样品编号"

#: admin.py:174
#, python-format
msgid "%s codes were"
msgstr "%s 个样品编号被"

#: admin.py:175
#, python-format
msgid "%s successfully marked as sold,"
msgstr "%s 标记为已售出"

#: admin.py:176
msgid "Make selected codes as sold"
msgstr "标记所选的样品编号为已售出"

#: apps.py:7
msgid "Sample Bind Manage"
msgstr "样品绑定管理"

#: forms.py:15
msgid "This code has been bound"
msgstr "该样品编号已被绑定"

#: forms.py:20
msgid "Invalid sample code"
msgstr "无效的样品编号"

#: forms.py:36 models.py:12 models.py:29 templates/sample_bind/index.html:31
msgid "Sample code"
msgstr "样品编号"

#: forms.py:39 models.py:47 templates/sample_bind/index.html:30
msgid "Full name"
msgstr "姓名"

#: models.py:13
msgid "Sold out"
msgstr "售出"

#: models.py:14
msgid "Add date"
msgstr "添加日期"

#: models.py:15
msgid "Sold date"
msgstr "售出日期"

#: models.py:18
msgid "code"
msgstr "样品"

#: models.py:19
msgid "codes"
msgstr "样品"

#: models.py:30
msgid "Submit date"
msgstr "提交日期"

#: models.py:31
msgid "Receive date"
msgstr "收样日期"

#: models.py:32
msgid "Receive sms send"
msgstr "收样短信"

#: models.py:33
msgid "Analysis date"
msgstr "分析日期"

#: models.py:34
msgid "Finish date"
msgstr "完成日期"

#: models.py:35
msgid "Finish sms send"
msgstr "完成短信"

#: models.py:38
msgid "User"
msgstr "用户名"

#: models.py:51 templates/sample_bind/index.html:53
msgid "Sampling"
msgstr "取样中"

#: models.py:52 templates/sample_bind/index.html:59
msgid "Received"
msgstr "已收样"

#: models.py:53 templates/sample_bind/index.html:65
msgid "Analysing"
msgstr "分析中"

#: models.py:54 templates/sample_bind/index.html:71
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: models.py:56 templates/sample_bind/index.html:33
msgid "Status"
msgstr "进度"

#: models.py:61
msgid "bind"
msgstr "样品绑定"

#: models.py:62
msgid "binds"
msgstr "样品绑定"

#: templates/sample_bind/index.html:18 views.py:21
msgid "My COLOWELL"
msgstr "我的常易舒"

#: templates/sample_bind/index.html:22
msgid ""
"This is the first time you use 'COLOWELL', click 'New sample' to bind your "
"sample:"
msgstr "这是您首次选购“常易舒”，点击“新增样品”进行样品绑定操作。"

#: templates/sample_bind/index.html:26
msgid "Thank you for your choose 'COLOWELL', here lists all your samples:"
msgstr "感谢您选购“常易舒”，以下是您所绑定的所有样品："

#: templates/sample_bind/index.html:32
msgid "From date"
msgstr "起始时间"

#: templates/sample_bind/index.html:81
msgid ""
"Tips: When the status is finished, you can click on the sample code to view "
"your report"
msgstr "温馨提示：当进度为已完成时，您可以点击样品编号查看检测报告！"

#: templates/sample_bind/index.html:86
msgid "New sample"
msgstr "新增样品"

#: views.py:48
msgid "Bind the sample code successfully"
msgstr "您已成功样品编号"

#: views.py:53
msgid "Sample bind"
msgstr "样品绑定"
